★如果支那 突然開放老翻市場，能否擊退美帝？

想知

全民老翻

本身都...

邊乜撚果
無可能發仲如咩果
你不如話有外星人忽然出現幫中國會點

美帝就係成日話佢 侵犯知識產權，

即係 知識產權係老美弱點？

支那 冇嘢是不可能的

我以為不嬲都翻緊好多野..............乜唔係咩?
原來我上TXXBXX果D全部堅野.......個心開心左好多

從來都係老翻